跳閘出太高風險？我有計！

相信有唔少手足怕跳閘時被粉紅人或站內黑社會截停 有見及此 推薦一個安全方法俾大家：

1. 每次起點入閘都嘟卡
2. 到終點後去客服同職員講 買車飛唔見撚左
3. 佢會俾張出閘卡你出閘 如下

4. 下次入閘前去客服話入唔到閘 佢會幫你搞番上次無出閘問題 不扣錢

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

一連

二連

三連

四連

五連

六連

七連

會鎖卡架

八連

會架咩？ 試過幾次都得

坐巴士好d

Push

推推推

最多玩5次
5次後會lock 卡

點解鎖

如果我買單程飛 唔小心跌左會點架？

手足你買單程飛咪俾左錢黨鐵

想跳閘既入一入黎

港鐵職員沒有告訴你的事

不過大部分站員都會話你張卡壞咗換過張比你。因為知你地會咁玩囉。

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關